{
"Buy And Sell Crypto With Cash In a Decentralized": "분산에서 현금으로 암호화폐 구매 및 판매",
"P2P Marketplace Built On": "P2P 시장 기반",
"A fully decentralized P2P platform where you can buy and sell crypto with cash using your preffered payment methods.": "원하는 결제 방법을 사용하여 현금으로 암호화폐를 사고 팔 수 있는 완전하게 분산된 P2P 플랫폼.",
"Start Trading": "거래 시작",
"Total Volume": "총거래량",
"Transactions": "매매거래",
"Active Wallets": "활성 지갑",
"looking for ways to trade your cryptocurrency into cash?": "암호화폐를 현금으로 교환하는 방법을 찾고 계십니까?",
"Get paid in your fiat account in minutes with our list of payment option to choose from": "선택할 수 있는 결제 방법 목록을 사용하여 몇 분 만에 법정화폐 계좌로 결제를 받으세요.",
"Our Features": "저희의 기능",
"Here is what makes us different from others": "이것은 저희의 앱을 다른 앱들과 다르게 만드는 것입니다.",
"No Verification Needed": "검증 필요 없음",
"Get started in minutes. Connect your wallet, no need for personal information.": "몇 분 안에 시작할 것입니다. 지갑을 연결하면 개인 정보가 필요하지 않습니다..",
"Fully Decentralized": "전적인 분산",
"Trading takes place among a global P2P network of annonymous users using MansaTrade.": "거래는 MansaTrade를 사용하는 익명 사용자의 글로벌 P2P 네트워크에서 이루어집니다..",
"Safe": "안전",
"We don’t have access to your funds. Transfers held in-between trades are stored in a smart contract to protect both buyers and sellers": "저희는 당신의 자금에 접근할 수 없습니다. 거래 간 전송은 구매자와 판매자 모두를 보호하기 위해 스마트 계약에 저장됩니다.",
"Flexible Payment Methods": "유연한 결제 방법",
"We have a wide range of payment method available for you to receive cash": "당신은 현금을 받을 수 있는 다양한 결제 방법이 있습니다.",
"Wallet to Wallet Chat": "지갑 간 채팅",
"Buyers and Sellers can communicate via our smart wallet-to-wallet chat during trade": "구매자와 판매자는 거래 중 스마트 지갑 간 채팅을 통해 소통할 수 있습니다.",
"Easy to Use": "사용하기가 쉽다.",
"Getting started on your first trade is just a few clicks away.": "몇 번의 클릭만으로 첫 거래를 시작합시다!",
"HOW P2P WORKS": " P2P는 어떻게 작동됩니까?",
"Your step by step guide to using our P2P platform": "저희의 P2P 플랫폼 사용을 위한 단계별 안내",
"Create an Offer": "제안 만들기",
"Create a Buy offer, then wait for users to engage with your created offer.": "구매 제안을 만든 후 다른 사용자가 이 제안에 참여할 때까지 기다립니다.",
"Pay the seller": "판매자에게 결제하기",
"Send money to the seller via the listed payment methods. Complete the fiat transaction and click \"Payment done\" to notify seller.": "나열된 결제 방법을 통해 판매자에게 돈을 보내세요. 법정화폐 거래를 완료하며 \"결제 완료\"를 클릭하고 판매자에게 알립니다.",
"Get your Crypto": "당신의 암호화폐 받기",
"Once the seller confirms receipt of money, the escrowed crypto will be released to you immediately.": "판매자가 대금의 수령을 확인하면 에스크로된 암호화폐가 즉시 당신에게 공개될 것입니다.    ",
"Place an Order": "주문하기",
"After you place an order from the offer list, your crypto will be escrowed by our smart contract.": "제안 목록에서 주문을 하면 당신의 암호화폐는 스마트 계약에 의해 에스크로될 것입니다.",
"Confirm the Payment": "결제를 확인하기",
"Check your receiving account for payment confirmation by the buyer. Make sure its the exact amount as stated on the trade.": "구매자의 결제 확인을 위해 수신 계정을 확인하세요. 무역에 명시된 정확한 금액인지 확인하십시오.",

"Release Crypto": "암호화폐를 공개하기",
"Once you confirm the receipt of money, release crypto to the buyer.": "입금이 확인되면 구매자에게 암호화폐를 전환할 것입니다.",
"Frequently Asked Questions": "자주 하는 질문",
"See what others are also asking about": "다른 고객들이 무엇에 대해 질문하는지 살펴보세요.",
"1. Is MansaTrade Safe": "1. MansaTrade는 안전합니까?",
"In order to achieve security MansaTrade uses a 2-of-2 multi-signature address to safeguard every crypto exchanged on our platform. Trade disputes are resolved using a three-tier system that combines mediation and end-to-end encrypted trader chat. Since fiat transactions can frequently be reversed, there is always some chargeback risk when exchanging fiat currency for crypto. We recommend trading with buyers that are KYC and verified. MansaTrade only accepts payment methods known to be challenging for chargebacks; as a result, We do not accept PayPal or credit cards, for instance.": "보안을 달성하기 위해 MansaTrade는 2/'\/'2 다중 서명 주소를 사용하여 플랫폼에서 교환되는 모든 암호를 보호합니다. 무역 분쟁은 중재와 종단 간 암호화된 거래자 채팅을 결합한 3계층 시스템을 사용하여 해결됩니다. 명목 거래는 자주 취소될 수 있기 때문에 명목 통화를 암호화폐로 교환할 때 항상 약간의 결제 거절 위험이 있습니다. KYC 및 검증된 구매자와 거래하는 것이 좋습니다. MansaTrade는 결제 거절이 어려운 것으로 알려진 결제 방법만 허용합니다. 따라서 예를 들어 PayPal 또는 신용 카드를 허용하지 않습니다.",
"2. What are transaction fees?": "2. 거래 수수료는 무엇입니까?",
	"MansaTrade charges a 0.45% transaction fee on trades relatively lower than most centralized p2p. Transaction fees are automatically deducted from both parties by the smart contract.": " MansaTrade는 대부분의 중앙 집권화된P2P 보다 상대적으로 낮은 거래에 대해 0.45%의 거래 수수료를 부과합니다. 거래 수수료는 스마트 계약에 의해 양 당사자로부터 자동으로 차감됩니다.",
"3. How does MansaTrade handle fiats like dollars and euros? Where does it go?": "33. MansaTrade는 달러나 유로와 같은 명목화폐를 어떻게 처리합니까? 어디로 갑니까?",
	"MansaTrade does not handle fiat at all. Every trade on our platform is settled outside of MansaTrade. In order words, fiat payments are sent outside MansaTrade via traditional banking services.": " MansaTrade는 명목화폐를 전혀 취급하지 않습니다. 당사 플랫폼의 모든 거래는 MansaTrade 외부에서 결제됩니다. 즉, 명목화폐 결제은 전통적인 은행 서비스를 통해 MansaTrade 외부로 전송됩니다.",
"4. Does MansaTrade require a security deposit?": "4. MansaTrade는 임대 보증금을 요구합니까?",
	"As of now, MansaTrade does not require a security deposit. However, crypto sellers for fiat are required to deposit the asset they want to trade for cash into our secured smart contract before receiving fiat. On the other hand, buyers (Fiat Providers) are not required to deposit crypto. One-time KYC for buyers is optional but highly recommended to remain a verified buyer on the platform, which increases seller trust.": "현재 MansaTrade는 임대 보증금을 요구하지 않습니다. 그러나 명목화폐의 암호화폐 판매자는 현금으로 거래하려는 자산을 명목화폐를 받기 전에 안전한 스마트 계약에 예치해야 합니다. 반면에 구매자(법정화폐 제공자)는 암호화폐를 예치할 필요가 없습니다. 구매자를 위한 일회성 KYC는 선택 사항이지만 플랫폼에서 검증된 구매자로 유지하여 판매자 신뢰도를 높이는 것이 좋습니다.",
"5. Which payment methods are available?": "5. 어떤 결제 방법이 있습니까?",
	"MansaTrade accepts over 20 different payment methods such as Zelle, Cashapp, Venmo, Apple Pay, Wechat, and many more. Navigate through the platform for a complete list of all payment methods.": " MansaTrade는 Zelle, Cashapp, Venmo, Apple Pay, Wechat 등 20개 이상의 결제 방법을 적용합니다. 모든 결제 방법의 전체 목록을 보려면 플랫폼을 탐색하세요.",
"6. How long does a trade take?": "6. 거래는 얼마나 걸립니까?",
	"MansaTrade does not offer automatic order matching. All trades are settled manually by humans outside the MansaTrade P2P platform. Trades can still be completed quite rapidly even though they take longer than they would on Centralized exchanges. Most payment methods on MansaTrade platform are instant while others may take a few days such as certain bank transfers.": " MansaTrade는 자동 주문 매칭을 제공하지 않습니다. 모든 거래는 MansaTrade P2P 플랫폼 외부의 인간이 수동으로 정산합니다. 중앙 집권화된 거래소보다 시간이 오래 걸리더라도 거래는 여전히 매우 빠르게 완료될 수 있습니다. MansaTrade 플랫폼의 대부분의 결제 방법은 즉각적인 반면 특정 은행 송금과 같은 다른 결제 방법은 며칠이 걸릴 수 있습니다.",
	"7. How does MansaTrade protect my privacy?": "7. MansaTrade는 개인정보를 어떻게 보호합니까?",
	"Personal information of users such as names, email, phone number etc. Are not required to use on our platform. Our platform does not have a database and every payment information is stored on the Smart Contract.": "이름, 이메일, 전화번호 등과 같은 사용자의 개인 정보는 당사 플랫폼에서 사용할 필요가 없습니다. 저희의 플랫폼에는 데이터베이스가 없으며 모든 결제 정보는 스마트 계약에 저장됩니다.",
	"8. How does MansaTrade protect my data?": "8. MansaTrade는 개인 데이터를 어떻게 보호합니까?",
	"MansaTrade does not store data at all, and has no backend server. Our technology uses only the front end and smart contract. We do not store user data or payment information. We use two types of keys; the private key is used to decrypt messages while the public key can only encrypt messages. For example, A buyer's public key is made public when they create an offer in the smart contract. When a seller wants to interact with a buyer's offer, the seller uses the buyer's public keys to encrypt his/her payment information which is sent to the smart contract. The buyer then decrypts the data with his private key.": " MansaTrade는 데이터를 전혀 저장하지 않으며 백엔드 서버가 없습니다. 저희의 기술은 프런트 엔드와 스마트 계약만 사용합니다. 저희는 사용자 데이터나 결제 정보를 저장하지 않습니다. 두 가지 유형의 키를 사용합니다. 개인 키는 메시지를 해독하는 데 사용되는 반면 공개 키는 메시지를 암호화폐만 할 수 있습니다. 예를 들어, 구매자의 공개 키는 스마트 계약에서 제안을 생성할 때 공개됩니다. 판매자가 구매자의 제안과 상호 작용하기를 원할 때 판매자는 구매자의 공개 키를 사용하여 스마트 계약으로 전송되는 결제 정보를 암호화합니다. 그런 다음 구매자는 개인 키로 데이터를 해독합니다.",
"Connect Wallet": "지갑 연결하기",
"Offers": "제안",
"My Orders": "내 주문",
"Trading Wallet": "거래 지갑",
"Account": "계좌",
"Stats": "통계",
"Create New Offer": "새로운 제안 만들기",
"Buy Crypto for Cash": "현금을 위한 암호화폐 구매하기",
"View my Offers": "내 제안 보기",
"Create A Buy Offer": "구매 제안 만들기",
"Specify your sell order requirments": "판매 주문 요구 사항 지정",
"Please connect your wallet": "당신의 지갑을 연결하세요.",
"Offer Options": "제안 선택",
"Offer Terms": "제안 조건",
"Select Crypto to Buy": "구매하기 위한 암호화폐를 선택하기",
"Select Fiat to Accept": "수락할 명목화폐 선택하기",
"Total Trading Amount": "거래 총액",
"Order Limit": "주문 지정",
"Offer Price": "주문 가격",
"Fixed Price": "고정 가격",
"Choose crypto rate you want to use": "사용할 암호화폐의 비율을 선택하세요.",
"Offer’s selling price is locked once created, and does not fluctuate with the market price.": "제안의 판매 가격은 생성되면 고정되며 시장 가격에 따라 변동하지 않습니다.",
"Offer Rate": "제안 비율",
"Current": "거래 흐름",
"marketplace price": "시장 가격",
"Floating Price": "유동 가격",
"Offer’s selling price will fluctuate with the market price of the crypto.": "제안의 판매 가격은 암호화폐의 시장 가격에 따라 변동합니다.",
"Your Rate": "당시의 비율",
"Payment Options": "결제 방법",
"Select your payment option (up to 3)": "결제 방법을 (최대 3개) 선택하기)",
"Add New": "새로운 … 추가하기",
"Trade Time Limit": "시간 지정 거래",
"Next Step": "다음 단계",
"Cancel": "취소하기",
"Post": "올리기",
"To create an offer you need to be Verified using KYC": "제안을 생성하려면 KYC를 사용하여 확인해야 합니다.",
"This is one time payment on your account": "계좌에 대한 일회성 결제입니다.",
"KYC fee": " KYC 수수료",
"Frequency": "빈도",
"I agree for the above listed amount to be withdrawn from my account wallet": "위에 나열된 금액을 내 계정 지갑에서 인출하는 데 동의합니다.",
"Pay": "결제하기",
"Offer Confirmation": "제안 확인",
"Check the offer terms before proceeding to submit this offer": "이 제안을 제출하기 전에 제안 조건을 확인하세요.",
"Rate": "비율",
"Limit": "지정",
"Payment Method": "결제 방법",
"Crypto to Buy": "구매하려는 암호화폐",
"Fiat to Send": "보내려는 명목화폐",
"I have read through the offer terms, and want to proceed to create this offer": "제안 조건을 모두 읽었으며 이 제안 작성을 계속하고 싶습니다.",
"Submit Offer": "제안 제출",
"Available Offers": "사용 가능한 제안",
"Filter by Crypto": "암호화폐로 필터하기",
"Filter by Fiat": "명목화폐로 필터하기",
"Filter by Payment Method": "결제 방법으로 필터하기",
"Enter Amount": "금액 입력하기",
"Enter amount here": "여기에 금액 입력하기",
"Region": "지역",
"Only verified users": "확인된 사용자만",
"Refresh": "다시 채우기",
"Venders": "행상인",
"Limit / Available": "지정/ 사용 가능",
"Trade": "거래하기",
"There is no data.": "데이터가 없다.",
"Online": "온라인",
"Buying": "구매",
"Sell": "판매",
"Notifications": "알림",
"All access to your notifications": "당신의 알림에 대한 모든 접근",
"New order is created for": "… 에 대한 새로운 주문",
"This order is created by": "이 주문은 …에 의해 만듭니다. ",
"Edit A Buy Offer": "구매 제안 편집하기",
"View Offer": "제안 보기",
"Amount to sell": "판매하려는 비율",
"Amount to send": "보내려는 비율",
"Amount to receive": "받으려는 비율",
"Payment option": "결제 방법",
"Trade limit": "거래 지정",
"Min": "최저",
"Max": "최대",
"Buyer rate": "구매자 비율",
"Trade time limit": "시간 거래 지정",
"Transaction fee": "거래 수수료",
"Begin Trade": "거래 시작하기",
"Transfer Crypto to Trading Wallet": "거래 지갑에게 암호화폐를 전환하기",
"Your crypto would be transferred to a secured wallet in our smart contract for this trade": "당신의 암호화폐는 이 거래에 대한 스마트 계약의 보안 지갑으로 전송됩니다.",
"Note: Your crypto will not be released to the buyer until you release the fund after getting your payment": "노트: 지불을 받은 후 자금을 해제할 때까지 암호화폐는 구매자에게 공개되지 않습니다.",
"Transfer": "전환하기",
"Confirm to Transfer Crypto": "암호화폐 전환하는 것을 확인하기",
"You are transferring crypto to a secured wallet for the period of this trade": "이 거래 기간 동안 암호화폐를 안전한 지갑으로 전송하고 있습니다.",
"Amount": "비율",
"I understand that this fund will be locked until the trade is completed": "거래가 완료될 때까지 이 기금이 잠겨 있음을 이해합니다."    ,
"My Offers": "내 제안",
"My created offers": "내 만든 제안",
"Status": "상태",
"Date Range": "생산 시기",
"Type": "종류",
"Crypto Bought": "구매한 암호화폐",
"Action": "행동",
"Offline": "오프라인",
"Edit Offer": "제안 편집하기",
"Discontinued Offer": "제한 중단하기",
"You currently have no notifications": "현재 알림이 없다.",
"Order Type": "주문 종류",
"Download": "다운로드",
"Type/Vendors": "종류/행상인",
"Fiat Amount": "명목화폐 비율",
"Crypto Amount": "암호화폐 비율",
"View": "보기",
"Completed": "완료했습니다.",
"Pending": "보류 중인",
"Cancelled": "취소했습니다.",
"This is your trade locked fund": "이것은 당신의 거래 잠금 기금입니다",
"Locked Balance": "잠금 균형",
"Token:": "토큰",
"Loading": "하중",
"There is no locked token": "여기에 잠금 토큰이 없습니다.",
"Account Settings": "계좌 설정",
"Customize your account here": "여기에 당신의 계좌를 설정하기",
"Change your language": "당신의 언어를 변경하기",
"Change your preferred language": "선호하는 언어를 변경하기",
"Change your region": "지역을 변경하기",
"Change your preferred region": "선호하는 지역을 변경하기",
"Create Account": "계좌를 만들기",
"Change": "변경하기",
"Duration": "지속성",
"Wait for buyer confirmation": "구매자 확인 대기",
"Payment wait time": "결제 대기 시간",
"Waiting for payment": "결제 대기",
"Release crypto": "암호화폐를 공개하기",
"Trade Information": "거래 정보",
"Your Payment Information": "당신의 결제 정보",
"This is your selected payment method": "여기는 당신의 선택한 결제 방법입니다.",
"Seller's Zelle Email": "판매자의 Zelle 이메일",
"Account Name": "계좌 이름",
"Reference Message": "참고 메시지",
"You will be notified once buyer have sent the payment": "구매자가 결제를 전송하면 알림이 전송됩니다.",
"Buy": "구매하기",
"Paid": "결제했습니다.",
"Buyer has marked this payment as “paid”, click on “confirm payment” when you have received the complete fund": "구매자가 이 결제를 '결제'로 표시했습니다. 전체 자금을 받았을 때 '결제 확인'을 클릭하세요.",
"Confirm Payment": "결제 확인하기",
"Create a Dispute": "분쟁 만들기",
"Confirm to Release Crypto": "암호화 공개 확인하기",
"Don't release crypto unless you have receive confirmation of payment": "결제 확인을 받지 못한 경우 암호화폐를 공개하지 마십시오.",
"I confirm that I have received the exact fund from the buyer as listed above": "위와 같이 구매자로부터 정확한 대금을 받았음을 확인합니다.",
"Confirm": "확인하기",
"You have sold": "판매했습니다.",
"Done": "완료합니다.",
"Are you sure you want to create a dispute?": "분쟁을 만들기가 확실합니까?",
"Proceed to create a dispute if you have tried contacting the other party via chat and the issue have not been resolved": "채팅을 통해 상대방에게 연락을 시도했지만 문제가 해결되지 않은 경우 분쟁 생성을 진행하십시오.",
"Create Dispute": "분쟁을 만들기",
"Dispute": "분쟁",
"Reason for dispute": "분쟁에 대한 이유",
"Description": "묘사",
"Start Dispute": "분쟁 시작하기",
"Order": "주문하기",
"The order has been marked as completed": "주문이 완료된 것으로 표시되었습니다.",
"Rate Buyer": "구매자 비율",
"How was your experience trading with this buyer?": "이 구매자와의 거래 경험은 어땠습니까?",
"Positive": "긍정적입니다.",
"Negative": "부정적입니다.",
"The order has been marked as cancelled": "주문이 취소된 것으로 표시되었습니다.",
"Proceed to make payment": "결제 진행하기",
"Please complete the trade within this timeline": "이 시간 내에 거래를 완료하세요.",
"Transfer payment to seller": "판매자에게 결제 전환하기",
"Transaction pending": "거래 대기 중",
"Once payment is completed, click on \"payment done\"": "결제가 완료되면 \"결제 완료\"를 클릭합니다.",
"Payment Done": "결제 완료했습니다.",
"Wait for seller's confirmation": "판매자의 확인 대기",
"Wait time": "대기 시간",
"Waiting for seller's confirmation": "판매자의 확인 대기 중",
"The seller has marked this order as completed.": "판매자가 이 주문을 완료된 것으로 표시했습니다.",
"Order Number": "주문 번호",
"Date": "날짜",
"Amount to pay": "결제하려는 비율",
"Crypto to receive after fees": "받으려는 암호화폐",
"Payment method used for this trade": "이 거래에 사용된 결제 방법",
"Import/Export your keys": "키 가져오기/내보내기",
"Export your private and public key in case you want to clear your cookies but still want to keep your buy orders": "쿠키를 지우고 싶지만 여전히 구매 주문을 유지하려는 경우 개인 및 공개 키 내보내기",
"Payment is done": "결제가 완료됩니다.",
"Are you Sure you want to confirm the payment?": "결제를 확인하겠습니까?",
"Are you sure you want to discontinue this offer?": "이 제안을 중단하시겠습니까?",
"This will remove the active offers off the available offers dashboard": "이렇게 하면 사용 가능한 제안 대시보드에서 활성 제안이 제거됩니다.",
"Order is cancelled": "주문 취소했습니다.",
"Wait time expired, sell order was cancelled. Your Crypto will be returned to your Wallet": "대기 시간이 만료되어 매도 주문이 취소되었습니다. 암호화폐는 지갑으로 반환됩니다.",
"Change Language": "언어 변경하기",
"Select your prefered language from the list": "목록에서 선호하는 언어를 선택하기",
"Change Region": "지역 번경하기",
"Select your prefered region from the list": "목록에서 선호하는 지역을 선택하기",
"Please send a E-Mail to Dispute@mansa-trade.com to settle this Dispute": "이 분쟁을 해결하려면 Dispute@mansa-trade.com로 이메일을 보내주세요.",
"Add Payment Method": "결제 방법 추가하기",
"Add": "추가하기",
"Account Details": "계좌 정보",
"Enter your full name": "당신의 성함을 입력하기",
"Enter your email address": "이메일을 입력하기",
"I confirm the above payment details is correct. I agree this information will be visible to the buyer during the transaction for fiat payment.": "위에 결제 정보가 정확함을 확인합니다. 명목화폐 결제를 위한 거래입니다.",
"You will be notified once buyer have sent the payment.": "구매자가 결제를 전송하면 알림이 전송됩니다."
}


